南京市民唔搞事日本皇軍就唔會屠殺佢地喇

打仗好大壓力
班友唔反抗咪唔洗俾人屠城囉